有冇人做過GAP Part Time?

知唔知Interview會問咩題目? 待遇如何?

Lm
想知會唔會因為太撚樣衰而唔請

應該正常樣都請掛

45蚊一個鐘

做過 都幾易in
我個時係用英文介紹自己著緊既衫比距
不過入到去摺衫摺到傻 得個45蚊好少
翻左一星期就沒做啦

唔該晒巴打 不過介紹自己著緊嘅衫真係

狗也不吊
利申：做過一個月

點解? 待遇唔好定點

年中做過四個月等放榜
Interview真係輕輕鬆鬆咁講野都應該請
都係廣東話 英文 普通話咁
佢啲流失率都高嘅 做下做下又有人走
啲待遇就見仁見智啦

又未必會摺到傻嘅 睇你去邊個Department姐
不過要有心理準備每次返工都要幫手R會員
仲要係攞住部iPad自己去追數

想知詳細啲可以pm我嘅
如果呢度有得Pm嘅

巴打想返邊度 睇下有無料放下比你

唔該巴打 我諗住返又一城嗰間 下個星期in
不過你話要追數即係點 唔該晒

想做
想問吓同事之間關係點同埋一個禮拜返一兩日會唔會請

Full time 點睇？

Pt每個禮拜最少返17個鐘 2-3日

All PT are 418?
之前見過話請我但reject左

攞住部iPad走去叫啲客做會員
每次返工平日就十個 禮拜六日就起碼十五個
呢個係最濕鳩嘅
因為好多客已經做左
又一城好似係Kids 照計就唔會摺到死嘅
加油

Kb啲媽咪成日問勁多野勁麻煩 同我覺得佢最cheap係OT半個鐘先有錢 29mins都無

其他都唔驚 最驚遇到西同事 聽人講Gap好多

唔係好多 係好撚多 啲人做左個幾月就覺得自己係老屎忽 大佬呀 你同我都係$45/hr咋 憑乜野覺得自己高人一等

絲打可唔可以講下點西法 寸寸貢?

要用英文面試痂線

西人佔大多數

其實又好難好具體咁講 只係你會feel到佢地唔係無表情咁簡單 係真係覺得你新人無必要同你打交道

我自己做自己算 唔撚理佢地

加油啦巴打

多謝絲打

返過希慎個間
D人西到 一係黑面一係笑面虎咁

黎緊星期四去in
知道要用英文答問題已經想死
介紹自己套衫更加死
我都唔知點介紹好

聽日in in完睇下有冇貼士比到巴打你

果時interview條HR成程西面到仆街
入到去做啲人又係西面
做左半個月

好啊唔該晒 感激你
等你聽日報告

啲人西面好難頂 點做落去 有啲驚

我in完喇巴打 佢首先係用廣東話自我介紹 跟住用普通話介紹今日衣著 最後係英文group discussion (其實都係兩條友) 冇乜壓力 咁使咁驚 加油巴打

巴打 你做又一城都還好
大舖嗰啲真係狗也不屌

人事關係 係小圈子到極點 唔聲唔聲就做低咗你

$45嗰建議你另謀高就把啦 入到去做到嘔呀
今年暑假喺嗰到吽咗三個月 簡直地獄
啲人早我一個星期入嚟就喺到扮撚哂老屎忽 真係老屎忽嗰啲眼尾都唔so你一下

好自為之喇巴打 仲有佢地好撚精架 OT 29mins 就放你走 冇補水呀嘛

KB好似唔洗點拎CRM嘅 ~加油呀！

兩年前讀緊書個陣有好多時間剩做過pt 大鋪 星期六日摺到狗咁
仲要遇到閪掃把 要瘋狂sale客
之後唔夠數賴尻落我地pt 做左一個月唔撈

多謝絲打提醒
九龍塘大部份媽媽級 應該會好少少嘅
同埋個HR編咗我做倉 希望會好少少
Btw你話會做低人 即係點?

Same here
返左兩三個月就冇做
西工一份

尖咀店
HR講左 如果個星期返唔到可以係下個星期補返d鐘
其他department 一樣
得我個department 就唔比 個senior 仲要罰尻我 唔比我返 成個兩個星期

做過 on9到極點 問客拎資料 唔夠數仲要chur到你夠數先有得放低部ipad

嘩屌 好撚不安

仆街喇咁 聖誕節嗰個禮拜 冇得去玩 屌

有冇人知係咪每個禮拜自己填邊啲鐘數返到? 定要硬食佢編個更

試過翻朝早五點...
利申: 果陣做左一個星期都無

通常佢會照你個availability編 唔會編啲你無填既時間 但有時會問下你早啲返或者half shift轉full shift得唔得

到我啦
訓醒就去見
好緊張

巴打加油呀 等你好消息

見完啦
佢話兩星期內會盡快通知架啦